## Решение "Статьи" для STALKER CMS 2.0.5.2

Символьный код модуля: solutions_articles

Требуемые модули: "Контент"

Описание: Позволяет управлять статьями. Используется модуль "Контент"

Версия: RC2.1 от 01.02.2017